和理非既你番工出街black bloc係咪真係咁難?

自問自己無撚用 唔敢上前線 但日日black bloc係咪真係咁難?

以分化嚟講你嘅手法都幾on9

又可以繼續追撃多件五毛了

低級手段 5毛都賺唔到

咁撚樣叫分化? 著黑衫黑褲真係咁難有問題?on99

On9 叫人送頭

全民口罩講到口臭 0成本既野有幾多人做到 唔好講兩句就屌9人5毛 起我底就知喇

全民black bloc關送頭咩事?

得喇知你叻喇
Here is ur 0.5

半年仲未搞清楚幾時要black bloc

起你底先更加覺得你on9

真到

咁你講點解唔做?

日日black bloc 有咩用？

勇武手足地下化做野 無人掩護撒退點搞

同埋俾大家知道都係同路人有凝聚力

你要勇武地下化既，平民black bloc 真心有用wor

你諗下好人好者冇啦啦出幾個黑衫勇武出黎做野，要追cctv 係幾咁易？要勇武地下化，我地都要諗下點幫手cover 架

真係屌哂樓上咁多老母，樓主個建議係誇左d,但唔洗郁d 就話人分化五毛下話

日日俾狗查

終於有手足幫手

當大部份人都咁著 狗邊有咁多狗力 同埋和理非被查有咩所謂

問題係少人參與 因為同自爆無分別

呢個正正咪問題 成日叫勇武手足地下化 佢地black bloc做完野 狗即刻拉到大喇